香港要脫離中共魔爪，就要學日本韓國行去中國化運動

中共原本就係中國人，根本罪灰禍首就係中國人，除咗廢漢字之外，我建議照跟日本韓國嘅去中國化運動嘅所有野，日本韓國做得唔夠切底，所以仲受儒毒唯害，所以去中國化運動要參考埋美國

整咗兩張圖求大家幫手twitter spread出去

一定要通過人權法案

講清楚先，我嘅意思係唔跟日本韓國廢漢字，但其他照跟

廢漢字，不了
廢簡體，啱呀
保正體，正呀

唔好搞笑 大陸先係去中國化
用簡體字 講普通話
咩仁義禮智都冇晒

呢隻叫去中共化，去得到就對兩地都好。

唔好傻啦
單單文字語言
廣東話同普通話都差9皮
文字都唔算一樣
有咩需要學日本韓國

係跟日本韓國，唔係跟中共

就係唔一樣先要去中國化，香港人唔係中國人，中國人先係中國人

總之我嘅目標好簡單，就係要香港成為亞洲版美國

大家以為我咁做係破壞中華文化，其實係完全錯曬，我咁做係為保留香港文化先咁做，因為香港文化並唔係中華文化

唔認同

點解？香港人要脫離漢族獨立建國！！

做ABC 完全唔識中華文化？
中國文學同歷史都要知掛？

日本人都學中國文化，有阻礙佢唔係漢族呢個事實咩？

唔係

如果恢復到南越文化 其實ok
漢朝之前百越（南越係百越之一）同諸夏（中華）係等同嘅文化體系